點解冬天嘅腳腳會咁多汗汗？

男朋友成日隊隻濕daddad嘅腳過來 好嘔心😣

兩個男人本來就嘔心

罷哥米搞事

你隻腳一定好撚臭

應該算幾香 bb成日捧住索到上晒癮

你鬼有bb咩

幾cute

以已度人

唔濕做乜要隊你?

自從樓主情人節要自己過之後就痴左線

因為濕度高
唔係因為天氣冬

好色情...

我年年都2月頭就分手 2月尾再溝仔
費事要諗送乜點過咁煩

你返去大交合啦

咁你想點？
認真答你個腦接受唔到？

系